3000筆直出部電話俾老豆用求推介

如題 求推介 平時老豆都係睇片多 唔要強國牌子

Samsung A8s 囉
Asus zenfone 5

iPhone SE

華為
小米
Vivo

se睇片

Nokia 8.1

Zenfone 5
nokia 8.1

你老母$3000唔好出啦留返交租喇